河北發熱病人情緒失控 撕下醫護人員口罩並往其面部吐口水

黃秋生？

支狗賤種

伊波拉

支那人根性

香港醫護救支那人時.
肯盡快罷工未啊

蛤蚹蟈蜻

根本係生化危機
盡現人性醜惡

痴撚線

原來患者真係會攻擊醫生

醫護快罷工

cls...

人地唔係奉旨必然幫你
屌你老母 死L左算啦

我估武漢佬湧黎香港都會咁對我地d醫護了
大陸生番 唔抵醫 唔抵幫

屌 真係講中

屌你中咗喪屍病毒咩 患者主動攻擊人

T virus
Ada 同Leon 要出動了

伊波拉呀～！

淨係睇字都好撚嬲
呢啲地球癌細胞唔該死撚晒佢

笑死

幫佢打針先

公平d我覺得其實兩個都好慘囉，做左中共condom，封城，爛肺，係人都癲

所以香港醫護真係更加要保護自己

好撚慘
支那人快啲推翻仆街中共啦
啲解放軍淨係會攞住支槍指住你個頭咋

病毒都睇唔撚過眼要滅中共

終國人

我最期待的畫面

親，不要噴醫護，噴香港公安吧

香港sars應該都會係一樣
當你到生死關頭而醫生只係同你講佢都唔知咩事 要時間查
所以當時主動同病人一齊果d醫生護士係好偉大
當時冇人知sars隻病毒咁勁

噴武漢公安

真正攬抄
if i burn, u burn with us

支那畜牲真係理應滅絕

嘩屌

痴撚線死賤種

一定要香港警察駐院

符合國情

魚蛋論嘅極致

垃圾民族

學野喇，人地呢d先真攬炒

咁都唔反抗

抵死

支那人入醫院
香港人入狗屋

同biohazard 好似
病毒會令感染者失去常性攻擊正常人類， 致病毒進一步傳播

生番係咁

當年有淘大E座潛逃去屯門醫院求診
害死咗個醫生

亦有病人對住醫護咳出血！
當然瀨埋嘢！

17年啦！
真係恐怖重現

btw 支那人沒有一個係無辜嘅！

痴撚線
伊波拉病毒

敵人做對的
我們應鼓勵

痴鳩線

ada係支那人

恰鳩我?

中式攬炒

斬頭都有啦

慘

香港醫護唔行動既
遲早會咁樣被班大陸患者對待

噴醫護有用咩 要噴就噴支共膠官

this is China

係支那人叫ada wong

香港醫護為左保護自己請你罷工

醫護罷工要求禁止大陸人落黎睇病真係刻不容緩
死得人！

強國做醫護應該係最受氣個班
以前都已經周不時出新聞俾病人同病人家屬搞

cls

需要一次種族清洗

屌，真係仲衰撚個生化危機，喪屍咬人都係因為變咗怪物失去理性先會咁，但支那人未變喪屍就已經冇晒人性

支那人

Push

支那人真係醒啲, 除人口罩再吐

屌你老母個醫生真係好慘
希望佢可以清醒啲睇下自己嘅國家係點樣嘅

真係劣根性黎 準過預言

專登要其他人跟自己陪葬應該要抄佢家誅佢九族

831

有些人？ 咪支那人lor

支你老母係美國人

比狗狗捉住，向佢地吐口水話有肺炎，有冇機會甩身

唔聽還唔聽呀
香港人有品德教育唔會攻擊醫生架話？

支那賤種根本係要滅絕

支那人沒有一個是無辜的

唔罷工怪得邊個

Cls

唔好有樣學樣對狗咁做

大陸無野無可能
斬醫生都成日聽

提返你
係成個支那都唔撚值得救啊

天譴

垃圾黎

果然係喪屍黎

遲早出解放軍

後續發展：

推

支拿支拿

即場火化啦呢d仆街

支那人不愧係支那人

極醜惡

有咩咁慘？一個唔識反抗，一個就低賤思想，自己仆街就搞到你都仆街，佢呢啲咁既人，中國大把。所以過萬人感染，真係唔係無可能。

伊波拉一鑊熟～

喪屍

疾尻線。
咁都可以幫個patient 解釋，屌佢老母啦

咁撚似暴徒除人口罩逼人吸tg

大天使

sa了她
無自由既地方就係要咁樣講野

排耐小小，都唔知有冇人會好似佢地咁做

支那賤畜生番出面仲有人開post話要connect武漢人，弱智

唔好用人類既Logic
呢d支那狗好搞笑
死左唔好怪人

終於肯承認支國全民都係巨嬰。

送多張圖比你, 大劣人真心仆街

有些人天生就該死

蝗都有左膠

呢個係常性黎
好多人真係咁

人地話自己國民嘅質素已經超越美國㗎

咁大個仔未聽過zombie講：

我活不了你地都要死

真生番
所以點解教育咁重要， 你睇下日本

你見得少大陸人
好多山區農村冇讀過書係咁上下
前排醫唔好老母都話要劏左個醫生
講得出做得到

如果咁樣對班狗
佢哋會唔會一槍啡落嚟

醫院應該派軍人協助, 瘋癲病人理應立即槍決火化

琴日特登去睇..依家好有畫面

醫護罷工理由

屌你老母平民連口罩都買唔撚到，買到都炒到貴哂。
醫療budget比條撚屌政府cut撚哂，
香港已經人口過剩，本身就有好大傳染病爆發風險。
而家budget又無，口罩又無，急症室資源缺乏，病床又唔夠，醫生又要開OT。港共而家唔封關根本就係推班前線醫護去死，你地死完之後點呀？港共會話感謝北京政府協助香港處理疫症！

Ada假名黎架，好似官方從來都冇交代佢咩國藉，最多只係華裔

未行到埋去已經瞓低咗啦

攬炒

劣根性真係冇得救

的確要病死先可以滅絕

醫護唔罷工真係攞黎賤

佢地都想走但走唔到咋

想打靶？

直接燒左佢

香港d警甴同藍屍都好鍾意撕人口罩

Wuhan + Zombies = Wombies

csl

低等人種係咁

中招兄弟可以參考做法
對準狗屋/ 狗宿

病毒簡單mode
人類災難mode

雖然係改圖但其實支那仲易玩過真新手mode

焦土派
手足嚟

恰鳩我

專登咁做廢事得罪某人
又跪

著撚到成個鐵甲人咁

又啱 之前先有個眼科俾賤蝗斬到斷手

用tg幫你消毒呀

呢段要推

為港共政府賣命根本唔值得 後生嘅強健抗拒力依家可以變成最強武器

支那人就該用豬的方法對待

你諗下好啦

你覺得啲藍絲有咩做唔出？

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

正

恰鳩我？

醒未呀？
感謝黨定起身反抗？

屌你

偉大祖國。聽黨指揮，走黨規劃道路

好波

所以話攬炒先係支那人特質
咪撚再侮辱香港人

CLS

真係好仆街…

救佢把撚

黃秋生：恰鳩我

哇 周街播武漢肺炎

由佢地死啦

唉，唔識講

由撚得佢地死啦

Spitter

唔番好過番
出街戴口罩
慎防有支那種無啦啦攻擊普通人

咁撚痴線

自己唔做野搞到仆街然後人地都仆街
你陪佢慘埋一份啦
我就淨係覺得支那種賤過閪姐

香港醫護唔罷工就會係咁

我哋依家好似睇緊啲人喺死亡遊戲啲參賽者互相廝殺

要落地獄...

直接火化喇

屌我以為呢項鳩加 真係有

記得之前爆發伊波拉果陣都發生過平民攻擊醫護人員情況
佢地覺得西方醫學係用黎害佢地 有病毒都係佢地帶過黎

中國無槍權，要叫mr.a 刀仔過關

spitter

做得好

伊波拉唔係狄波拉

痴線...

支那人就係咁
垃圾人種

求生逃出武漢都情有可原。
但賤種如斯，罪無可恕。

巴打 個意思唔係咁
生番=民智未開既人

冇一個係無辜

sosad 眼大睇過龍睇左番大陸

香港奴護

真唔可以比香港醫護人員去幫佢哋，咁高學歷要因時為呢d人連條命都賠埋落去唔值得

行得正企得正 好人好姐 邊個會吐你口水

攪炒派

醫護罷唔罷工就you諗you了

劣根性

根性

バイオテロ

Bio terror

五毛：故意抹黑中國，美國嗰啲唔講？

if we burn, you burn with us

支那豬繼續死

依家都好驚啲大陸人咁對我地

人地賭命救你
你啲生番咁對人
劣根性全世界只有支那人100年黎冇進步過

大陸醫鬧好普遍

已經唔係一單兩單

熱烈地彈琴

應該直接揼入去焚化爐到

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

應該用tear gas射入醫院
咁咪冇人囉

learnt from hk gov.

啱，哩班友以為雜種係神！
連個天都睇唔過眼，一次過滅撚晒哩班畜牲

剩係諗到黃秋生

支持大愛左膠繼續醫

仲有黨呀支那狗

果個都唔係農村，北京黎
唔畀人醫，淨准醫生吊鹽水，吊極唔好又話醫院呃佢錢
割喉式隊冧左個醫生

恰鳩我！？

已經想像到香港醫護救支那人時會點

「這實在令人同情。」聰明人也慘然說。
「可不是麼！」他高興了。「可是做工是晝夜無休息：清早擔水晚燒飯，上午跑街夜磨麵，晴洗衣裳雨張傘，冬燒汽爐夏打扇。半夜要煨銀耳，侍候主人耍錢；頭錢從來沒分，有時還挨皮鞭……。」
「唉唉……」聰明人嘆息著，眼圈有些發紅，似乎要下淚。
「先生！我這樣是敷衍不下去的。我總得另外想法子。可是什麼法子呢？……」
「我想，你總會好起來……」
「是麼？但願如此。可是我對先生訴了冤苦，又得你的同情和慰安，已經舒坦得不少了。可見天理沒有滅絕……」

好驚班蓄牲都咁對香港醫護
求下你地罷工 唔好同禽獸講良知

真攬炒

香港左膠永遠擋住自己人
我又未見過左膠俾狗咬完會幫隻狗諗藉口
當然佢哋唔會俾狗咬

支那人真係滅族算啦

值得參考，對班狗

……

食屎支那人，乜都係佢地搞出黎，
你老尾，食屎含撚笨柒!!!

Zombie apocalypse

中国死多D

現時中國數據

空氣或飛沫傳播，眼部／手部接觸，與人傳人及進食野生動物有關

空窗期為14天，傳播率高，期間無藥物治療

患者症狀：
頭痛
呼吸困難
肺炎
咳嗽
發燒
嘔吐
肌肉僵硬
失去食慾
手腳發麻
腹瀉
發冷
血小板／白血球數目減少

大陸人真係....

合乎國情

張圖咩嚟
game

已經想像到香港醫護救支那班生蕃時會點

中共真係好撚嘢
响佢管治底下將中國人劣根性十倍放大

game 瘟疫公司

好快全部醫院都有隊老解，打生化危機咁要槍槍爆頭。

唔係狄波拉

屌你影衰「河北四庭柱」

咁搞法支那人絕種不是夢

諗起李屍朝鮮

同一基因

攬炒?

佢有刀

幫班賤種打空針

如果真係陽性
個醫護隨時奶野